連登圍爐取暖大會正式開始

屌你老母唔撚洗圍爐喇臭MK

大家同路人都咁惡